🇳🇬 唔能係牙化？！蝗馬連畢爾包都贏唔到？！🤣

廢能到

班賤種狗唔記得過數俾球證

疤狗柒足成年終於有個機會吠下

呢幾年歐聯洗大左

上年邊隊攞西甲？

feel 到差唔多時候牙朗反cup 了

攞到分咪算好

25古圖

上年傾好左巴拎西甲 皇拎歐聯 馬體拎歐霸
打唔贏好出奇呀？

成隊都回塘啦

畢爾包痛失兩分

黑左幾球都話無過數

唔夠

唔係不死人推人無吹 都唔會isco入波啦
之後手球明顯到

今場冇12m 點贏啊

咁日常既事洗唔洗開Post阿？？？

反朗又輸

黑氣石

賤種蝗成功保住一分

系

無所謂啦，笑下又冇蝕既

今年又係巴攞西甲了

上季決賽黑到

拉莫斯條撚樣要紅牌啦！

正常啦